只感謝中央 不提及特區政府 民建聯該當何罪呢？

感謝民建聯相信偉大祖國疫苗
感謝民建聯為香港人埋單
但只感謝中央
不提及特區政府
民建聯又該當何罪呢？